Tännasel päewal sai Märt Peips oma surnud wenna Johhan naese käe meheks kinnitud.-
arwatud:keik kuidas sündinud kirja panna ja Märt Peipsil ja Lesse Ann Peisel seda kulutada.-
Kusta Leppik 
Andres Saarme 
Hans Röand XXX
